自從阿妓輸第一場開始買對家

過埋今場 聽朝可以去睇樓了
多謝達叔

發達致富唔洗推老婆做妓
留番積蓄三日後再買阿妓
包你三餐兼買車約埋經紀睇樓

我教實贏

大家下場識買啦
分享致富之道